我中了分化術

警察守足7小時突然退場
讓傳媒有足夠時間拍攝直播素材
令到普通市民由支持變反感

難為民主派議員 兩邊不是人
大佬 佢地既票大部份都係和理非
顧及年輕勇武派就得失和理非鐵票

三位義士係離開左 但請問佢地遺願有邊一粒字要咁樣？

經過今晚 你估下會唔會再多人因暴動罪坐7年 定係 林鄭喊住要放人？

仲唔走？

5 毛食屎

走啦 你估人多就無事咩

隨便你啦

想你地唔坐監 和平返屋企 做5毛有乜所謂

走啦 你地搞到我好唔安落